新和理非抗爭模式, 以後將愛國奶共, 黑警維穩電影一上映即劇透

最好搵幾個YOUTUBER出個5~8分鐘劇透講晒成個電影出黎
專針對愛國奶共, 黑警維穩電影
要佢地所有維穩洗腦電影係香港市場食撚晒屎, 直到有雙普選為止

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

再係YOUTUBE出埋劣評
令想睇既人變成唔撚想睇

貼去藍絲Page先有用

屌，好撚仆街

不過支持

其實係咁劇透變左幫佢哋宣傳，唔好討論由佢無人睇好過

但係唔睇點劇透

Yahoo電影

戲院大聲讀+airdrop 結局

谷阿麼香港版

Read！
完～

請一個落選區議員， 就拎 $100美金，支爆為止！！

咁咪自己都要睇埋一份

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

有個強大既國家有得免費睇

咩網？